需要sales post in bank

有證券牌 大學生
想入sales in bank 留telegram please